膠十蚊紙真係好撚戇鳩

做過收銀就明
成張戇撚鳩鳩咁彈下彈下
勁撚煩

摺一半又彈撚返開
幫呀媽封利是既孝子上

我好憎
同其他銀紙好唔襯
收到都會盡快用左佢

收銀收到綠色十蚊會好想自己keep
勁靚